【傷勢康復？】甩骹鄭若驊做義工 親手包裝口罩

律政司司長鄭若驊去年 11 月於英國倫敦訪問期間遭示威者包圍，混亂中跌倒受傷，她其後指自己左手腕脫臼兼骨折，料需時 3 至 12 個月才能康復，並多次戴上護托出席公開場合。事隔不足四個月，鄭若驊今透露她於上周日參與義工活動，並親手包裝口罩等防疫物資，圖片顯示她左手似乎活動自如，相信復原進展良好。她又表示疫情仍然嚴峻，呼籲市民勿掉以輕心。

鄭若驊今於律政司網站發表新網誌，透露她於二月中曾到訪元朗朗善邨，向有需要家庭派發口罩及防疫物資。她又表示自己於上周日，參與了律政司職員聯誼會舉辦的義工活動，親手將口罩、酒精搓手液等防疫物資、以及超級市場禮券等逐一包裝好，再捐贈予一個非政府機構，稍後派發給長者及低收入家庭。

鄭若驊又指，律政司和其他政府部門本周一起逐步恢復更多公共服務，她當天亦視察了律政中心，了解律政司採取的各項預防感染措施，包括在入口處設置體溫檢測儀器、酒精搓手液和消毒地氈等。她認為現時疫情仍然嚴峻，大家都不能掉以輕心，並呼籲社會上下繼續團結一致，同心抗疫。

去年11月14日，鄭若驊出席特許仲裁學會舉辦的講座「Alexander Lecture 2019」並發表演說，她到場時被數十名示威者包圍，有人指罵她是「殺人犯」，她在混亂中跌倒。鄭若驊之後發稿嚴厲斥責「暴徒」令她身體受到嚴重傷害，已即時向倫敦警察報案，並嚴詞「批評任何形式的暴力及極端主義，假借追求政治為名剝削他人的合法權利，此等行為對香港以致任何一個文明地方均是百害而無一利」。她之後在中國駐倫敦大使館見記者，提到自己左手腕脫臼兼骨折，可能要一年才能正常活動。

假仁假義
收皮啦

扮工/詐病， 是但衰一樣， 追擊佢

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家